{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 한옥촌신선마을펜션"
    },
    "text": "楊州ペンションは家族や団体MT、ワークショップを楽しめる長興面に位置する神仙村韓屋村です。 周辺にはナムギョン樹木園、イルヨン遊園地、長興遊園地、孔陵川、松湫遊園地、基山遊園地、長興生活体育公園など多様な旅行地が位置しています。 村には様々な客室があり、予約は基準人数に対する料金で決済し、人数追加の際には当日現地にて追加料金をお支払いいただけます。 客室の最大人数を超えると入室することはできず、バーベキュー利用の際には炭と大型グリルを用意しておいて当日現地にて決済します。 入室は15時から可能で、退室は11時です。 事前にご連絡いただければ、お待ちしております。 退室前に品物をよく見て、施設と消耗品は元の位置に整頓しなければなりません。 客室では禁煙をしなければならず、什器破損や寝具にタバコの火の跡が見つかったら賠償しなければなりません。 ペットの持ち込みは絶対に禁止され、他人に不快感を与えるような行動は控えるべきです。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の許可が必要です。 ユーザーは現在提供されているサービスがペンションで明示された条件に従うという点に留意しなければならず、商品と取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は販売者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊州ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "楊州ペンションは長興面に位置する神仙村韓屋村です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはナムギョン樹木園、イルヨン遊園地、長興遊園地、孔陵川、松湫遊園地、基山遊園地、長興生活体育公園など多様な旅行地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は基準人数に対する料金で決済し、人数追加の際には当日現地にて追加料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、客室の最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際には何を用意すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には炭と大型グリルを用意しておいて、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室では禁煙をしなければならず、什器破損や寝具にタバコの火の跡が見つかったら賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ユーザーは何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "ユーザーは現在提供されているサービスがペンションで明示された条件に従うという点に留意しなければならず、商品と取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 459
    }
}